香港新政府應行那種體制？

1）總統制
2）議會制

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持